民陣或8大院應該籲鄭若驊維護法紀, 妳行先

應該籲鄭若驊維護法紀妳行先,
請先告梁振英UGL,
請先告周浩鼎違法《權力及特權條例》
請先告沙中線承辦商改圖貪工減料!!
就不用告.

市少少衝擊就去醫院拉人,九巴疏導乘客要寫報告.

甘呢班親共既官員就無需審判就先定無罪.
律政司政府其身不正, 口口聲講維護法紀.
誰破壞法紀在先.

籲維護法紀 鄭若驊：勿做違法暴力破壞行為

我冇野講